尖沙咀一啲節慶氣氛都無

算唔算半攬炒成功？

預備TG放題賀新年

個個係屋企抽獎？

海外手足咩境況 happy new year

黑狗破壞香港經濟
揾鬼節慶啦

唔算
未出tg

蘭桂坊多黑警到，基本連人都集唔到

the one 果頭人山人海 好熱鬧 好期待倒數

快D放

唯一成功指標︰宵禁